依然相信將來再必可 一起繼續 昨天濃火

我仲好愛我前度
借林憶蓮首 依然
完全表達到內心的想法

巴打
要放得開 愛是註定這生令你死去活來

日有所思 夜有所夢
我有單思病

升key!

沒有你 還是愛你

我聽完條升key片
鐘意左佢d歌

利申，我唔係果個年代